（突發）多名民建聯社區幹事違反限聚令在區議會叫囂生事

幾位前議員及區選落敗人企在區議會門口叫囂
辛苦晒

#我地開會先
#辛苦你地繼續守門口🥰🥰🥰

Source : 葉俊傑對手Facebook

圖中拎住塊板條垃圾 (太廢 唔記得叫咩名)
選富亨邨
同區2個黃既鬥爭搶票(1個係前區議員 民主黨)
條撚樣都仲可以輸

劉綽謙

成班落選狗

報警啦
交咗差餉架

以後見到呢班人拉票就拎定塊板
每人拎一張同樣問題叫佢簽
當然要扮晒佢fans咁等佢無得拒絕
又無得報警拉fans
一拒絕簽就拎返呢段片出黎

金黃埔

非法集結 599豬

邊區？

大埔

push

有幾廢先可以拔蚌相爭都乜嘢都撈唔到

1 任萬全 2,161
2 胡綽謙 2,700
3 何偉霖 3,435*

廢撚到

1 好慘 仲要時任

唔慘 條友廢到仆街唔蒲頭的

黑警好明顯唔當佢地係人啦

實q呢？

以前抬走犯民架

民建聯犯法可免檢控，因為片段模糊睇唔到有人

只睇到blue object